[Cheshire] CLC討論區(13) 夏天黎喇 咁CB黎未呀...

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

好耐無上水 新post留名

留名

CUBE我 你

輕輕留名

留名 搶唔到第一添

真手指屌CUBE圖呢

鎮樓之寶

辛苦有真清換哂做imgur

新數據飯留名

清你唔提我都忘記咗..

睿B瘋狂覆留言

段片V面V到...

留名先

新人留名

無業女團

本人劉小明
差啲搵唔到個post

隔離精靈

睇睇下又似肥肥喎

精靈個頭再金d的

系

阿肥都唔認得

唔夠訓疏囉

香港李秀滿

條裙好短....

各位老公買同款啦

深夜即興
推

大畫家

我的可愛媽媽喔
難得欣欣同到個香港大勢比

真清好尾機

點解你地乜都識

畫上癮
執一執之後下個畫邊個好呢

真真

呢度D車傻人少少 但乜都識 韓文 改圖 畫畫

有真老公留名

。

我淨係識：

車傻最強技能黎

牙B

畫哂

決定好了

仲有你識踢波幾勁呀
車傻們想學踢波搵飯團就岩

放工一推

究竟點先可以令佢地做vlive

我睇第二團算

阿肥開始減肥個時

你終於裝左vapp喇咩

即係...

又要loop果幾句........

呀chu又入黎9up

+1

面型好難 ...

推

啱架啦 留翻啲幻想空間
咪有女神feel

錠b

又有得上下新聞 出面個post 4百幾個正皮

邊度？

娛樂台

連續兩日上新聞
錠b icon

搵到了

咖啡店米色帽2.0 pose
張icon相未見過

一開頭睇以為係呢張

張相係同時影但未出過街

果張我有

撈返個po上黎先...

每當集齊七位成員嘅畫..
就會有一次CB出現

有冇野睇下吊下命

清係唔係畫錯左其他團

咪傻啦,你問左阿肥D肥肉未先

畫緊肥肥咋
以兩日一幅嘅進度，我諗7月有cb喇啩

睇住月巴家姐先啦

睇住射鵰先

桐

個CAMMAN知道係家姐咁勁?
CLC表演緊?

家姐黎 我淨係知嗰陣影住個靚女咋

Wjsn表演緊

大家有無覺得件衫好熟口面

快點出來吧.gif

頭暈一推

爸li拿華啦

唔好貼gof唔該

畫完肥肥

第三個就畫睿B啦

畫爸li拿華啦個樣ok?

無意中幫肥肥瘦面

咪引負皮呀清

頂你呀

高手

家姐

泫雅都話summer cb

我地等下年啦

下年見

⋯⋯
CUBE個個爭住comeback
CUBE你頂唔頂得住呀？

腳絲好耐冇見

Yookie

真真精靈유키커플

慢咗冇留言添

2019年見

佢地真係好得閒

點解真真可以咁可愛架

車傻好忙

但要食多啲嘢，好怕佢營養唔夠

瘦得滯
其他perfect池

錠b仲係度努力覆留言

又係我叫佢地開vlive

等多陣喎

問咗CB ...未答

你有無寫summer

S
K
I
P
E
D

Sorry呀真真
.....

真係唔知delay到幾時

解散算啦

錠b牙

仲難答過幾時先播MISSION CLEAR

真真答咗了
話未知

得閒出下COVER又可以呃到啲Fans留住係到
何樂而不為
comeback? 睇住youtube片先啦
至從pd101S2個奶共入左之後
我屌你老母呀CUBE

梁國雄議員...

隔離隊KEEP住出COVER,幾好呀
CUBE就

解散算啦okay?

梁國雄議員!!!!

睇慣曬
正所謂"女神都係人"啫

低處未算低

屌!咁樣咋?

其實好能小事

極度on9
好好笑

韓飯道德塔利班黎

吖sor唔好意思唔記得칯係海外團黎

什麼CLC,呢度冇人識你喎!

ANTI: 下? 完全無人性LORRR~唔應該願諒(道德高地MODE)
當ANTI自己飯嗰團有同樣嘅事發生時,
ANTI: 我女神一定唔會做呢啲嘢架! 一定係屈我女神!一定係人地唔抵得屈佢(厹MODE)

車傻: 嘩!終於有人記得有CLC呢個女團~好開心呀

嗱我反而覺得我鍾意果團咁樣夠真喎
是咪我唔正常

CLC要掘起來

比ANTI攻擊粗卡

錯就係錯架啦 大與小既o姐

理得你寫既野5年前定10年前 總之比到位人入蝕既係你

可惜clc實在太霉鬧大唔到

係呀
做過就要預遲早俾人返兜
冇計嘅

時機唔岩

是但啦
我比較想知幾時comeback或者mission clear幾時播
ANTI大大可唔可以話我知CLC幾時回歸？

CUBE開始醒起自己公司有個女團叫CLC

佢地唔會回應的

認真入得CUBE
自己執生架啦
唉CUBE出手可能仲一鑊泡..

頂返一排應該淡嘅

同埋依家眾焦點落曬隔離團度

呢單野好似isis入左大陸自爆咁,
最後都完全冇新聞咁

都話wfc淡都唔洗淡

Anti輸撚咗

癡線

求求有實力既ANTI,救救CLC

隔離邊團發生咩事

詳情去果邊睇下

唔識

識錠B夠曬啦你

尼個真

好似話係俾人排又唔多夾咁

真係唔好, 唔好下下有hater(s)就係好事

我地車傻頂到
班保安妹頂唔住架
唔好招依味野

最大anti: cxxx xuxx xxbx xxxe

世事都俾饅碎看透

想做anti救救clc，點入行

同精靈拍拖然後大肆宣傳

Btw首先你要早d訓先

中間個個條腿ok

第一步成功左 遲d會派帖宣傳

咁幼嘅

咁得閒睇貢固咩

可唔可以下季produce101比淨低個幾個上埋去
好似nuest咁返生

貢固咩d衫真係世界級

咸濕手裙

我早兩日都有咁諗

搞到個program變質
本身係想捧練習生 變左老野返生program

得咗好事
唔得都可以當綜藝

同埋produce101有好處
比呀肥減下肥
一舉好多得

Sosad佢個限制界線模糊

恭喜清第一步早訓成功

其實係唔公平 邊有idol變練習生
姐係bts個d話自己變返做練習生都玩得
雖然節目組唔會比 同埋實比人講

係呀舞台經驗都多過人

難鬥

有李旼赫 可以po呢到
利申唔係睇gsd 睇ren

突然推得咁快既
原來又鬧緊cube

唔係呀 諗緊我地團點樣先可以紅到

今晚早D訓

要搵啲haters 好似係

煩膠

咩料

車傻們早晨

轉頭有人又走出黎話唔J得

小妹無J的

你無J 但我一話要J 某某就會走出來

另外小弟五月個日本遊整好曬可以睇下

出現鳥

恩光岳巴

今個月Solo到佢？！
正呀喂

肥肥你玩咩

唔夠高呀？

peniep

PENIEL SOLO......................?

每個成員出一首single嘛 而家btob個project

出咗兩首喇chu清

岩岩好一年

loving u同touch my body都一年lu

Crystal pink

原來咁快就一年

女神一推

老婆

btw幾時皇天擊殺cube

組團起壇啦清

睿B咁得閒嘅

我仲忙過佢

巡完樓冇野做

毒B

識貨睇愛麗絲

好想死見佢地日日出街hea

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

不要再說了
叫左老婆唔好做嚟香港我養佢但佢話要追夢

樓上痴線佬

飯團岩岩入左球頭槌

想比佢頂

以為自己入錯post

冇得救🤦🏻‍♂️
仲要騷擾我老婆

左腳右腳頭槌都得你要邊樣

咁都要上黎講

比大家知你有幾勁

咁夜未訓呀

又話wtsapp

"我...我部野壞咗呀～!"

今次真係好似有Anti係cafe洗版
屌條友講黎講去都係果d
好煩

Clc都有anti😑

實睇到lu

要cube見到刪post等下世啦

掉個anti去北韓啦

冇人識既團都有anti

摺團都吸引到anti/hater 上位指日可待

覆佢但唔del佢post想點

del左lu

刪撚埋個咩오일AC啦
On撚99
話我地車韌性好強
唔強點做車傻啫

必要技能黎

普通人都有唔鐘意自己既人啦
有咩咁出奇

覆佢已經on9

條友有連登AC
又多個負皮

其實不嬲都有固定負皮
但又唔出聲
負皮左都無人識你呀

又多個喇

我招黑 應該係

懶有規矩

遲下會唔會10個負皮

儲夠10個CLC係咪會COMEBACK

如果係我開夠20個ac去比

連續兩次CB

早晨

係咪游走曬去와요와요

One Two Three Four Five

唔通聽clc"龔嚕哇嚕哇嚕"咩

今輯真心好正喎

너와 나 지금부터 잠시 12345

ladies code ashley choi IG

低炒雙下巴

估唔到識ladies code喎

ashley以前cube trainee

哦！
我仲check下係咪同年出道，又唔係

佢三月都post過相呀咁快唔記得

又要出動呢條片

龔嚕哇嚕哇嚕

呀b整甜品.....

事隔三個月零八日vlive直播

vlive難求

第一眼睇錯日子單位

下次就三年零八個月架啦

料理B

第一張 暗黑料理🤣

應該...幾好食

較到個光最mon都睇唔到咩黎

紅米飯 上面有隻蛋

炸醬飯

萬歲做咩咁睇唔開出大post同班癲佬傾

學你呀

我比人負皮 你有正皮

你惡

我問佢話自己係PANDA都唔SUPPORT自己團都比人咬

笑左

18個負皮呀

向二十進發

個飯個樣令人好不安

好肚餓

永遠對著你笑 笑得你心發寒

巧得意

露膊B

邊個comment話似屎 唔洗講出黎既

唔係我
一定唔係

原來VLIVE緊
阿B整兜狗飯比邊個呀?

兜野好恐怖

甜品呀

好想比阿b質我食狗飯

呀B喂埋你食唔食

利申我食

SORN準備中伏

次次都係佢試食.....

上次油飯

御用食家

SORN R.I.P

地上最強劣食王 - 祖啦喪

清

疏囉

呀B廚房

格啦底

.............

咁全部即食嘅野整出黎嘅野都唔係好危險姐
頂多咪痾

肚痾36小時
冇停過

俾肥姬食
實減到肥

請大家唔好咸濕小朋友

好靜

放心暫時仲控制得住

this post is dead

一百連冇難度

食到牙B煮既野屙足三日都制

食到牙B屙既野食足三日都制

玩晒啦清

接唔撚到呀

快點CB吧

先黎幾條COVER片先啦
COMEBACK呢啲簡直係癡心妄想
再唔Comeback我真係要脫飯啦

回頭是岸及早脫飯好過啦

岩呀

CB快點出來吧

睇到化哂
好似就算cb都冇感覺咁

跟住整多次Hobgoblin
你仲唔死

下次cb就會話：上次Hobgoblin造型咪幾好囉

一次衰過一次
CUBE

仲有希望

嘅..

早呀

早晨呀砂紙絲

CLC TWO TOP Dancer

咁樣可以玩到幾多日

不要說了

唉

午安

晚安

早抖

點解今日得問候
晚安

晩安

🚬

強貼LM
有真BB

FF我有真bb先

除左問候下仲有咩好講

問候cube

明顯唔夠貨啦清
真真老婆

厭啦 最近連肥水都唔抽

好高質

你幾個獌有無人去緊奧海城

人影都無點抽

最近班看更太勤力工作

肥水流晒別人田

無

有活動

9月果個嘛

班看更今日盡責嗎？

佢地放咗工煮緊飯等我返屋企

跑完步輕輕一推

夾公仔B

頂原來夾鞋

玩得開心d...

🤦🏻‍♂️買鞋錢都冇
要入一千원推鞋

韓國人真係食咩大 仔同女都咁高挑

呀chu連留名都收負皮

得罪邊個

係呀
今日係雜誌見到～

越睇越正

挽完人中之龍巧sad

PS4成十隻驚未爆 ...
唔敢再買

睇CLC mission clear調劑下心情啦清

你係另一邊個世界,CLC拎左一位未呀?

我都未諗到之後玩咩game好

Nier

肥肥好瘦
CUBE無敵大公司
人工高福利好賺錢最多
CLC日日新綜藝
仲續攞一位
周街播CLC歌

好啦夜喇又係時候要返去果個世界

醒起仲有隻dark soul未爆 爆埋玩先

夾住不幫一齊玩啦

bloodborne好似仲難玩過dark soul

不幫冇得擋要衝前斬回血加槍反先正

W 兩個世界

我手殘玩dark soul都卡

魂系列唔卡先唔正常喎

過埋黎啦清

國民女團CLC
紅到去歐美

點只係歐美
土著都識佢地
銀河系親善大使
連外星生物都做晒腦殘粉

銀河系大明星-CLC

外星人都拜倒佢地石榴裙下

下次唔知去邊個星球開fans meeting
真係忙啊(利申:未買飛啊

樓上全部痴哂線

活在平衡時空既車傻真係好開心

唉呀唉，睇設mission Clear 算啦

早晨！班看更差唔多夠鐘食tea啦

4點食緊啦應該

GOOD MORNING EVERYONE

good afternoon la==

arm arm sin hey sun-.-

錠b ar

佢成功咗
又靚咗

不嬲都咁瘦

上次講架
我睇到都覺得有趣

佢咁瘦都仲要減
仲成日拉埋我陪佢一齊減果下先慘

下佢搵我喎都唔係搵你

你兩條咁晏起身訓到濛咗
精靈同我一齊減架

樓上兩個又ff
呢個post啲人痴哂線

.....訓啦

早晨一推

肥肥

瘦左

一睇就知杯野無糖啦

冇下半身冇真相

牙肥

做完運動補充下

下雨天..總掛念從前～
精靈思鄉了

我都思念錠b了

Vlive

屌拿星 我錠靚撚到=.=

廣東話叫你地留言呀!
咪問幾時播MISSION CLEAR

送頭睇VLive

窒下窒下黑撚左睇唔撚到==

屌,停左!
垃圾CUBE!

斷咗

靚到

皇天擊殺CLC

垃圾CUBE我屌你老母

幾順
但停撚咗

問下垃圾CUBE幾時執粒

360P都停下停下

接龍

又斷

笑撚死人咩

再屌垃圾CUBE

垃圾CUBE,不如用180P 開VLIVE啦

三次vlive我無憾了

皇天擊殺

學聽韓文時間

完全唔明==

搓your breast

咁就完，答左幾多條問題o姐？

好忙而家？

七點要開飯sosad

好空虛

趕行程

拍mission Clear season2

抽到乾喇

幾時有surprise comeback

去留多幾十次言

有真清畫晒全隊召喚一次CB啦

唔介意佢地今次comeback又係公仔麵頭同外戴胸圍 好想睇佢地

老老實實 我有啲介意

快點出來吧

交場俾師弟開live (好似係)

我屌

빨리 나와라

講還講.....唔好貼....

夜晚十一點出schedule ..

咪又係空白一片

Cup返上次果個
容乜易

一年有野做嘅日子都唔知多唔多過三個月
咁好難有死忠fans
走左去追red velvet

唔識唔緊要
無聊就聽下CLC mr removed 就好掛住佢地

7月好似有schedule

Wendy

誤記睿

唱一首歌以上就好喇

你都睇埋唔少女團

睇下聽下咁咋
本團都係CLC架

BBBB

可愛B again

成日紅唇

我錫到佢個嘴唇出哂血

唔好逼我踢爆你啦

入青山啦

真心車傻鐵粉黎

錫完記得抹返個Mon呀

痴線佬

成個post無個正常 我出返去先

我囉,咩事呀,睇緊MISSION CLEAR

Hi 另一個世界嘅癡線佬

變心時睇返Elkie個loving u

早晨一推
車傻們醒曬未 ？

準備訓 早抖

參加please

一定要失敗idol先參加得，
咁岩晒喎

100% match

機會黎喇

完全符合哂條件

當玩下囉，雖然最後都會失敗

好過坐係度等死cb無期

有job la

Somi😱😭😭😭😭😭

咪玩啦

咪搞串個場喎

佢入錯post?

對唔住回錯post

呀B佢同我講話好失望

垃圾cube唔識捧就俾翻個老婆我啦
有樣有實力都唔識湊

屌您老母，皇天擊殺

你睇下101果兩個trainee cube邊係唔識捧 係唔捧你o姐(理撚得你)

男團食水好多
二來CLC起個頭唔靚
要捧有排搞

快d參加呢個節目

你望下IOI同wannaone就知
男團真係紅好多...

好似連唔入頭11既
都有一齊開con

嬲嬲地買張機票去cafe寫血書屌柒啲高層

再搵老婆 candle light dinner

係囉早d訓啦

入學式區相呢仆街CUBE

再推

好似有擺，不過要會員先睇到

睇黎要跪求會員幫手

乜野入學?

5月27號Fan meeting

訓前一推

官咖有咩
唔覺既

一來女飯多
二來CUBE個2個係有個台仔多台灣人投票先咁高人氣姐
入過連登個POST睇一次 D人都唔鐘意佢既 都冇料
CUBE本身垃圾冇辦法 你試下第三季PRODUCE 101有台妹去玩 實高人氣到爆

萬歲好惡

頂 奶共真係無料

cube而家爽死 爽到佢租勁多巴士廣告多謝班妹妹

奇觀

賢勝而家又唔知點 本來話7月開fm+cb

fm都賣哂飛但突然話因為公司內部原因cancel
cb又無哂影

CUBE返生真係靠個2隻仔
不過佢再係唔識捧遲早霉埋一份
我係個2隻仔就轉公司啦

天氣熱，繼續住雪櫃

pentagon先出道無耐
新男團有排

奶共有wannaone活動就唔怕 柳善浩唔知keep唔keep到咁耐曝光

加黎clc啦喂

好似簽左約架喇走唔到

唉呀又諗起全昭妍

個2隻仔都係GAYGAY地咁款
不過台仔真係好撚廢 廢到唔識講

搞到一鑊泡

有一個位叫CLC Cheshire 1
好似會員先入得，唔知是咪po咗係入面呢

直接留comment叫精靈po比你啦

全昭妍又係簽左走唔到，消失左咁

入黎啦

乜都入CLC
獌碎

問咗Autumnduck

有新聞出呀

唔係掛

i mean佢入黎我地就有頭條上

嚇鳩死人咩

咪累人入火坑啦

忠誠！！！

老婆真真

cube影d相真係好低像素同好柒

慣咗都要屌

屌越睇越奇怪
明明記得果時班友揸住嘅係碌炮黎架喎
唔似得依個像素喎

正常
武林d相都係，size特別大但係張相糊成狗

拍哂全景然後再響同一張相cut哂放大唔同member出黎 無曚到起格仔仲想點

利申9up

呀肥真係正左
快d比我地叫呀瘦啦

佢係瘦左又索左

入學式嘅佢未瘦架
我第一眼：

Gd morning

搵野貼住推下po先 vlive同一日影
果然行程好密

仲有80日就有工開啦

五邊形都出事喎好似

出咩？？

梁洪碩以前個底都已經麻麻地

April 彩暻

咩人都識咁勁

噢

以為霉團有得拍拖
太天真

邊度寫april 彩暻?? 果個唔係 produce 101 13位果個 이수현嚟架咩?

我睇錯sor

原來。。。。。

都話我唔熟唔太識

係google search錯

人地話係拍野
唔關我事都係唔好跟車太貼

無化妝無戴咪

我都係食花生

都係想睇人仆街姐

cube回應話係好耐無見既朋友

成件事Warm曬

Show dc Bangkok
少咗兩個人

解散先兆

咁啱做完gym full power
出黎隻揪啦仆街

你留意吓幾時影嘅
嗰時都未有港女

咁耐都仲擺緊

果然泰國係我地主場

泰團

點解clc冇呢d新聞架

WHO IS CLC?

大街大行拍拖都冇人識
冇新聞價值

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️sosad

我同呀真都好小心 冇比人發現

夜啦

少左3個,左一唔認得

喪喪

多謝各位車傻咁小心唔爆我同老婆真嘅關係

呀喪永遠都講到咁直

Okay so, a lot of you might be wondering what I've been doing these days. Well apparently there's no place for me to go but to go to the company everyday.

Seriously miss you guys so much and hope to be able to show our faces on screen again soon 😭

唔好咁直咁講岀聲啦

d韓國人都唔識英文，無人明呀喪講咩架啦

性感喪

但如果阿喪唔直
CLC一早就執得笠

低胸

其實我就黎連出左道幾耐cb左幾多次都就快唔記得
cb次數係咪多過上綜藝

高汁

要幾多個真真先夠我地分

1
因為你地個個都冇份

我錠

肥野dayoff訓12粒鐘(即係日日)

Seungyeon: We don't have major plans for concerts yet, but we are working hard on our next comeback! We're doing our best, so keep an eye out!

聽住先

您好花心

正確解讀

Who is the fattest in the group?

我最喜愛女團入面嘅錠欣

你錠

萬能圖

肥

好明顯,下面3個受到肥姬既威嚇

笑死

整埋laziest版

發夢見到肥野

俾鬼責？

好開心既

未夢見過呀丞

第一次比左肥肥

hi肉體飯

屌而家cube個twitter變左101條仔專屬咁

可唔可以另外幫佢開個page o姐

覺得有d煩

食飯都拍片

咁人地紅冇計啦
鬼叫我地霉咩
cube唔出野班妹妹都會好似我地咁變左怨婦

祝萬歲晚晚夢見肥肥

支持

認真諗返起自己第一次夢見嘅係

呀喪

冇夢見過CLC

唔洗啦

你夢見 未得囉

你地夢見D MEMBER係做緊乜

同我行街
然後畫畫
最後成隊一齊食飯

丞B
聞到CB除

??? 點聞得出

隔著個moon都聞到

萬歲有freestyle嗎

google左先知

嘩嘩好得人驚7月尾cb

[단독] CLC, 7월말 기습 컴백…상큼돌→걸크러시, 이번엔?

攞假準備

痴左線呀 又話dobt know真係summer

夏天cb呀肥點算

我好興奮呀

泳衣特化版

btw想問下依加係咪改晒做hkt 5pm出歌？

咁先減得勁呀

好似係

唔一定 有d會揀12點
tripleh同pentagon都係

狂食雪糕咋。

肥：趕唔切增肥

用雪糕做題材
邊食邊跳

依個月컴백撞曬d猛人喎

有乜好驚？撞唔撞都無成績

有得cb好過做保安啦

...

估佢唔到喎

又話係新風格

都係果句啦 cb好過做保安

百變就係佢地風格
玩乜呀

睇唔透，做咩又新風格

留名等睇比Hobgoblin更強勁風格

LM睇點先

Hi企鵝

睇黎要七月尾前畫曬d畫佢先

有真巴

真係聞到cb除

我都想講 CLC 完全唔怕撞猛人

跪拜有真巴

成績大家知架啦有得cb起碼可以露面一個月先

比一個電台上下啦一個就夠

好勁

撞紅團先好呀
博人地fans睇音放
有機會睇到下我地

8點vlive準時睇呀

又整野食。。。。。。。。。

6呀清

今次呀B會倒瀉咩呢

我係時差白癡
疏

要求咁低

見過真人係唔同啲

唔係高咩。。。上次0呀嘛

到時去另一個世界睇CLC Weekly idol

又順便有飯拍

有得上asc算唔錯啦

CLC將在七月底回歸

CUBEE娛樂關係者表示:CLC確定會在七月底回歸，預計呈現嶄新的樣貌。
CLC1月份時曾以Girl Crush的概念發行新曲活動。本次預計將展現CLC獨有的色彩。
CLC於2015年3月出道成員有承姬、有鎮、丞延、Sorn、睿恩、Elkie及恩彬等七人。

都幾多人鍾意上次風格喎，睇黎今次

呢個時間好似幾好既 暫時

我好有可能月尾去韓國

Plan緊請假了
上水啦光頭清

부천국제판타스틱영화제 개막식 (유진)
시간 - PM 7:30

有行程

套野nobody care

我Care

咩風格咪又係做炮灰
但comeback就又有人新圖可以改

101條仔演mv啦唔該

呀丞做MV女主

睇咗n多次喇 ..

終於班看更有正職好感動

我頂你原來改咗名
鼻窿清

冇計啊佢口德分俾人扣哂
啊唔係長期負分

睇到識背

Good morning

已經打好請假信

嗨

Good afternoon la

打都唔撚洗打
㩒個制算

Elkie&Eunbean

小背心呀b

未水滾落意粉 仲要唔落鹽

EunKie

我琴晚先煮完意粉

又有得睇地獄料理

BOMB

地獄廚神

留明睇格肋底怪出現

咩係格肋底怪

@南珠

靜

有cb消息都咁靜⋯

利申 仲計緊旅費

你計咗5個鐘都未計完...

幾時出schedule呢。。。。。。

來人post睿嬸出黎熱下身先啦

你唔好後悔

屌你啦 真係諗唔到點算巧

快點出⋯

拜li拿哇啦

睿嬸
咁易出未益咗大家

貨不對辦喎清

呀丞好難畫

唔好轉行賣肉is ok
呀肥轉行賣豬肉

虛驚一場問左條友話發錯

車傻們早晨！

梅頭

快點出....

Schedule 啦
機票貴呀

有錢到 請埋我去啦

快點出來吧!!

出極都係睿B

不了

Btw之前唔係話張腎勝7月cb架咩
無啦啦變左CLC

執2灘好過2灘都執唔到

✔

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️瘋狂refresh旅行網站

近在眼前呀..

eunbin

真心好靚笑得好甜

連CB都要執2灘

cb前3日先出schedule是常識吧

砂紙絲諗住幾時過去？

普刁喪

真心勁

呀喪番秦國啦 老豆呀哥大把錢比你做designer開鋪頭

請埋我

咁多團cb 哪有錢

PTBF

fy最近又買邊團

TWICE日專 rv都未買

PT Fat boy

買CLC啦

信和有三字頭
如果要四百幾入手算你唔好彩

入咗好多隻啦

入黎入去都無新碟
橙

就快啦
好期待到時親簽

未決定呀
出左消息再決定

btob con好多平飛？

Sorn已經徹底變左做youtuber

幾時同睿B直播打overwatch

有真清

老老豆豆阿喪淡妝好睇好多

好正
秦妹喪

現在時間為 凌晨 四時 四十九分
推一推

sorn真係多材多藝

好似好多賣唔哂

上次hall10都唔爆今次仲走去開arena

仲要咁醒目開平日

做全職youtuber算啦

ig見到1080賣400

之前exid有人200買最前個block啦

問下同事睇唔睇先

拎熊貓燈過去先

拉CLC塊橫額布過去先

官方招CLC活動助理幫手

等睇0人應徵

起碼有Autumnduck清啩

我就有心無力了

才女喪

hea工喎

WHO IS CLC

一定拖糧

義工黎

好似會比番少少車馬費

鬼去做呀

去下佢地宿舍打掃你會唔會制

最右對腿好唔現實

photoshop

vlive

返緊工呀

係喎你地老婆今日有schedule

唔得.....喇

超靚女呀

咁快已經到我屋企樓下

電影節最靚係你喇真真

哇
P到我咁瘦嘅
好開心呀

世紀大騙圖

我真材實料呀

肥咗dd

對鞋

全身都唔match

包括個妝

肥左先好呀

都冇活動點解要助理

對鞋真心....

不過

好奇怪
睇唔慣

差啲以為拖鞋

真嬸

第一眼以為係薛凱琪
頸粗咗好多

FY巴會唔會過去捧下場

無假

係咪應該響cb前推爆呢個po

應該唔難(好似係

你想推今日都推得完..

比叉燒

企鵝收收埋埋咁多圖

喂唔好踢爆人啦衰鬼

[img]
[/img]

唔通企鵝個衰佬掛住我

慢d推唔緊要
依家推爆唔得閒開po

有真豬

妖〜〜〜〜〜COMEBACK未啊〜〜〜〜〜〜〜〜

清你唔洗開工咩

是日OFF

1001

Cube girl group

即係等多個幾禮拜啦

7月尾=7月31號

老真認同

係唔係要到cb當日先會有消息

打破highheels 5日紀錄

哇屌 玩死me

屌佢老味

。。。。。。。。。。。。。where I am

單機推post真係好攞命

路過幫推

庫存就黎不足啦〜〜〜〜

好想偷貼錠欣個好朋友岀黎點算

ㅗ

5日

快點出來吧!!!!!!!!!!!!!!

今次要幾快呢

我推

有真清預備開新po啦〜〜〜